中共其實計劃緊一人畀一千萬港元要你哋移民永遠唔好返香港

香港人口密度太高，要畀支那人滲透太慢，不如直接啲一人派一千萬，咁香港就再無香港人

咁好？

一人一粒子彈

要收返子彈費

收返七個銀錢

屌⋯⋯早左移民去Sydney 添。

巴打如果真係攪得成。我回流再走

一千萬精子都唔益你啦